旺角做乜咁多防暴狗散步

如題

旺角火車站外 泊滿狗車

呃ot

幾好呀 浪費下警力

full gear on99